劉馬車撿屍後興奮露出狼相

天水圍強姦地獄獸出動!

準備衰多獲啦

佢選擇用另一種方式了結自己生命

cls
留低犯罪證據

就算冇執過
憑呢段片都可以打返一年半載

backup

張條片交俾香港差佬定公安好

呢啲先係行動派，叨過大部份廢青

唔似香港

外遊唔使上facebook
執屍唔使上youtube

揾人back up 日後佢上庭 畀法官睇 /揾報館爆料

可能一轉身男人黎既

一定冇戴套

痴撚線
拉佢啦

條痴線佬點解咁多女

大陸雞
香港根本冇女埋佢身
大陸的雞一聽到香港人就出哂水
理佢係咪智障定乞衣都要俾佢屌

你屌埋啦

佢係成都有條女好撚正

已backup佢一del片即放上youtube

有閪屌都夠喇

香港定大陸

尋晚10點幾係天恩跑步撞到佢 個時明明成個正常人 估唔到又發作

佢個樣眞係好撚淫

又要係大陸坐監
俾獄卒鍛鍊身體

相?

當年如果佢無就到位一刀斬落去
就唔會有今時今日既性病獸劉馬車

等睇下集

佢係咪有梅毒？

屌， 放上網等差人拉佢？

以前菜刀捅屎眼好好笑

雞姦都犯法架

屌 好撚好笑

諗起之前仲有連登仔幫佢

Why not both ?

巴打係90年代上黎留言?

翠翠？

Stop making cls people famous

呢個？

佢去左幾日？睇片都食左5,6 條女

好似ET

好多佢都係淨影相拍片
靚女邊到佢屌呀 請食飯都冇錢啦

佢仲有錢咩

Cls

天水圍墮天入獄獸

撒基路加！

樓上班大佬呀
佢都係志在食免費餐啫
你地唔係諗住佢會溝到件Model咁款下話

狂食女, 都成功過大部份連登仔

除左冇錢之外有咩輸比金鐘連登仔？？

咁樣都唔比公安捉?

好🍇

劉馬車有連登仔最想要既野

痴線 唔係話佢有性病架咩

俾佢屌嗰個好慘

佢都好密食女喎

同龍心拍檔啦，啲女實俾佢兩個食晒

案底

又準備坐兩碌

強姦犯

勝利者既笑容

想跟馬車哥學溝女

佢個樣成個變態佬先姦後殺咁

留名食花生

大陸妹

條仆街仔唔驚坐大陸監

傻佬有西屌
毒撚無西屌

無野做重有錢飲飲食食 溝女

講真 佢叫條女扮醉趴喺度比佢拍段片 等你地係咁share係咁傾都得架啦 唔好比佢得呈呀

唔驚比佢女女女咩

大陸女人屌西好閒
根本唔當咩一回事

要求中國公安嚴正執法

我嘅意思係佢地本身可能真係準備屌閪 但馬車為咗views 有機會係叫條女扮嘢比佢拍咗呢段片先

佢咁靚仔比佢屌有咩出狗
定你地接受唔到佢好樣過大部份連燈仔既事實

大肚後申請條女黎香港一齊住天水圍啦

返咗大陸執屍想幫手推送中條例

返入去啦

好慘
諗到比佢隻手掂到都已經覺得好核凸
仲要有性病

啱啱深山出黎？嗰對鬥雞眼都靚仔？

笑個陣有D似C朗

佢靚仔
你平時係咪食開屎

為佢感到高興

屌之前有個post係到吹奏條死變態性罪犯係中上樣
麻煩話佢靚仔個啲捽返清對懵撚眼
條友一見到雌性生物個猙獰樣

真心 鼻高 雙眼皮係有啲潛質
若然佢塊面唔好咁方 眼神唔好咁凶狠
整返個好少少嘅髮型一定掂
最重要係

佢個腦

白卡?

貝多分

唔係歧視佢豆雞 而係劉馬車成個樣都好撚猥褻
coffee又豆雞 馬車又豆雞
coffee個樣好親民好健康
劉馬車一見到女啲狗公格現哂型
差在未流口水出嚟

洒吧果個？

其實性病車執整齊 gel返個髮 , 真心唔差 個樣好過好多男人, 特別係佢夠高 不過瘦到散仔強咁

Btw 諗佢之後會衰多獲

大陸時鐘 7天

佢一日未死都大把嘢睇

快手 backup

住銀座好似

花式自殺

傻仔一名，累犯實重判

佢唔係有性病咩

點解佢唔洗返工 又可以返大陸 日日叫雞 食飯

佢條條女都昏迷咁喎
明顯落左藥啦

好變態

馬車 老實講 算幾靚仔
如果有保養下 化少少妝 跑贏大把藝人

我以為睇美劇先會有呢啲情節

犯法拍片上網最重要整個死人興奮樣

通過咗逃犯條例咪唔洗煩囉

面皮夠厚 唱歌好聽 基本上好難食唔到大陸妹

呢個撚樣唔死都冇鳩用

條撚樣有性病

佢真係正一人渣

唔係娜娜黎架咩

吃得苦中苦

非禮嗰單仲未判？

事實證明大陸女人全部都係雞
癡線佬都未識分

照計佢自己有性病佢就唔會戴套屌囉

害鳩死條女啦

雞還雞
都要有道德嫁
你有性病就想四圍傳開去？

錯喇~ 佢點會冇鳩用呀。佢仲成日攞出黎用添

佢是咪on9? 主動比証據受害人

真正嘅不要暗戀

死性不改

佢上年9月出獄時話佢會改過自身的人去曬邊

又衰多次老強
快啲報公安,分分鐘死刑

希望佢真係唔好再搞事，大陸真係會打靶

無老強，條女仲同佢一齊刷牙

只不過佢有性病，
起大陸傳播性病仲嚴重過強姦

係咪之前有手足話佢有性病？
係就仆街囉

佢唔係 天水圍墮天地獄獸(梅毒型態) 咩

快啲拉佢啦 呢啲人真係好危險

係港女先懶高竇
香港男人想屌個閪仲賤過地底泥

痴撚線都唔夠黎形容佢
佢過去24小時出咗成廿幾條片

呢條撚屌幾時都係咁癲狂
食女咪食女囉
使唔使post上網 好威咩？
死性不改 不過好有娛樂性
viutv呢段笑到我仆街

見到d ptgf 三千1q起 何德何能

佢真係on9
有佢講無人講
講野又無point
唔怪之得比人cut

老豆有

有梅毒好似

其實香港d一樓一可能比佢傳染曬

個名臭晒仲有咁多女埋身 真係服咗佢

叻仔
專職做坐監

廣洲深圳比較近香港都會知劉馬車，但其他地區真係Who Are You

聽到佢講好可愛真係好想嘔

豬黎...

香港真係用生命拍片既youtuber只有馬車龍心

上人地節目串鳩人 viutv真係捉蟲入屎忽

了解性工作者嘅故事
教viutv開節目
又話點相垃圾節目
串鳩個睇相佬
比人串佢叫雞 笑到我
短短幾分鐘 笑料十足

有無全集

無啦 呢段都係劉馬車自己拍
viutv cut左

評佢條命點衰

邊個咁撚好彩？

奇事發覺這女郎 發覺這女郎 雙袋加一碌鋼

條友真係戇撚鳩

點解佢都食到女 我正正常常就要打飛機

其實呢集應該幾好睇
鳩up到個算命佬同主持都冇聲出

個大陸妹唔差
實唔知條撚屌係強姦犯

屌但其實呢啲位佢都講得有文有路

巴打食得好偏？

當正自己係鬼佬講亞洲女仔easy咁 又發現井蛙一隻

stop speaking 雞腸

大陸性觀念同西方接軌咪好
係港女塊西鑲金姐
比港女踩到上心口仲以為自己執到寶
正一憨鳩仔

港女咪又仲臭
起碼大陸妹靚啲

流埋口水果下先係精髓 每次睇都忍唔住笑